<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>intro on amapetitecagette</title>
    <link>https://amapetitecagette.fr/</link>
    <description>Recent content in intro on amapetitecagette</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <copyright>Sebastian Pech</copyright><atom:link href="https://amapetitecagette.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> Nos producteurs Bio</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/producteurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/producteurs/</guid>
      <description>Les producteurs BIO Nos producteurs sont d&amp;rsquo;abord agriculteurs en culture biologique et cultivent eux-mêmes leurs matières premières pour :
nous fournir directement (légumes frais et secs, fruits),
nourrir leur élevage (bœufs, veaux, porcs, agneaux, chèvres, volaille),
fabriquer des produits qu&amp;rsquo;ils transforment eux-mêmes (huiles, farines, laitages, fromages, bière, pain, cidre, vin, jus de pomme, pâtes, tisanes).
Les commandes se font par l&amp;rsquo;application AMAPJ (lien en haut à gauche du site). Pour plus de détails vous pouvez consulter le manuel utilisateur</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adhérer</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/devenir_amapien/adherer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/devenir_amapien/adherer/</guid>
      <description>Devenir Amapien C&amp;rsquo;est reparti pour une nouvelle saison !
Elle s&amp;rsquo;étalera de mai 2024 à fin avril 2025. Découvrez le calendrier des distributions des légumes pour la saison à venir.
Nous proposons à tous nos adhérents des paniers hebdomadaires :
SOLO de 1 à 2 légumes à 6 € DUO de 4 à 5 légumes à 12 € FAMILLE de 6 ou 7 légumes à 18 hugo€. Pour vous rendre compte par vous même du fonctionnement des distributions, de leur contenu, avoir plus d&amp;rsquo;explications, nous aurons plaisir à vous recevoir à notre local, tous les jeudis de 17h30 à 19h30 au 4, Place St-Brice à Chartres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ca du 11 janvier 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-11-janvier-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-11-janvier-2018/</guid>
      <description>Réunion CA du 11 janvier 2018 Etaient présents : François Berte, Catherine Chauvet, Régine Denoncin, Chantal Desprez, Annie Forier, Gwladys Galan, Sylvie Gallou, Ronan Le Lannic, Aline Le Saux, Odile Millet, Josete Sillé Début de séance 18h
1. Avenir du local 4, place St Brice :
Le bail avec le foyer des Jeunes Travailleurs se termine in janvier. Il est prévu de signer une convenion avec la responsable du site (sœur Monique) : courrier à envoyer A parir du 1er février, peut-être coupure d’électricité : en prévision des futures distribuions, déposer des lampes ou torches à son nom dans le placard Que faire des légumes ou produits restants?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 11 octobre 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-11-octobre-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-11-octobre-2018/</guid>
      <description>Compte-rendu CA du 11 octobre 2018 Etaient présents : François Berte, Régine Denoncin, Annie Fortier, Gwladys Galan, Sylvie Gallou, Ronan Le Lannic, Aline Le Saux, Yvette Leriche, Odile Millet Début de séance 18h
1. Tour de table des référents
● Cidre : visite prévue pour futur partenariat le 25/10, effectuée par Josette Sillé et Annie Fortier (qui prendrait la coordination de ce produit)
● Dégustation de produits de vache le 8 novembre ou le 15 novembre : pour le début de la saison et faire découvrir aux nouveaux adhérents les produits</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 14 février 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-f%C3%A9vrier-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-f%C3%A9vrier-2018/</guid>
      <description>Réunion CA du 14 janvier 2018 Etaient présents : Régine Denoncin, Annie Fortier, Gwladys Galan, Sylvie Gallou, Ronan Le Lannic, Yvette Leriche, Odile Millet, Josette Sillé
Début de séance 18h
1. Approbation du PV du 11 janvier 2018 2. Nouveau maraîcher : saison 2018-2019 : compte-rendu des visites chez les deux maraîchers sélectionnés : très bon accueil sur les deux exploitations
Au Potager de la Ferme du Vent, visité le 17 janvier</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 14 juin 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-juin-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-juin-2018/</guid>
      <description>Compte-rendu CA du 14 juin 2018 Etaient présents : François Berte, Régine Denoncin, Chantal Desprez, Sylvie Gallou, Ronan Le Lannic, Aline Le Saux, Yvette Leriche, Odile Millet, Corinne Rousseau, Josette Sillé Début de séance 18h 1. Intervention de Monsieur CALU, de CCFD Terres solidaires :
Il nous propose d’intervenir dans le cadre du Festival des Solidarités (ex solidarité internatio- nale) qui se déroule du 17 novembre au 2 décembre, à la salle des fêtes de Mainvilliers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 14 mai 2020</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-mai-2020/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-mai-2020/</guid>
      <description>Membres présents : François Berte, Sylvie Gallou, Gwladys Galan, Claire Picard, Jérôme Brochet, Chantal Desprez, Ronan Le Lannic, Josette Sillé, Eric Wolff, Corinne Rousseau, Aline Le Saux
Membres excusés : Yvette Leriche et Annie Fortier Un grand merci à Yvette pour la confection de masques de protection !
Livraisons : Problème de livraisons depuis quelques semaines : L&amp;rsquo;Amap en BIOce ayant avancé ses horaires d&amp;rsquo;ouverture, nos producteurs (laitage vache, laitage brebis, laitage chèvre, volaille et pain) sont contraints de nous déposer les produits plus tard que d&amp;rsquo;habitude (17h40 au lieu de 17h15).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 14 mars 2019</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-mars-2019/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-14-mars-2019/</guid>
      <description>Réunion CA du 14 mars 2019
Personnes présentes : François Berte, Régine Denoncin, Chantal Desprez, Sylvie Gallou, Yvette Leriche, Ronan le Lannic, Aline Le Saux, Odile Millet, Josette Sillé, Eric Wolff-Mottin 1. Présentation du nouveau site internet par Éric : Éric a travaillé sur la recherche d’un hébergeur pour notre site et propose FRAMASOFT qui est un hébergeur associatif français gratuit. Les membres présents sont en faveur de cette proposition, Éric continue sa mise à jour du site.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 17 mai 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-17-mai-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-17-mai-2018/</guid>
      <description>Réunion CA du 17 mai Etaient présents : Régine Denoncin, Chantal Desprez, Gwladys Galan, Sylvie Gallou, Ronan Le Lannic, Odile Millet
Début de séance : 18h
1. Tour des coordinations - Légumes : visite prévue par les référentes, une semaine avant la reprise - Porc : de plus en plus de difficultés pour avoir un seul porc - Producteur cidre : premières prises de contact peut-être pour futur partenariat, proche de chez les Ouy, production de jus de fruits également - Conserves brebis : décision d’arrêter cette vente - Rappel à envoyer aux producteurs d’arriver vers 17h15 pour avoir le temps d’installer et vérifier les produits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 30 aout 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-30-aout-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-30-aout-2018/</guid>
      <description>Compte-rendu CA du 30 août 2018 Etaient présents : François Berte, Régine Denoncin, Chantal Desprez, Annie Fortier, Gwladys Galan, Sylvie Gallou, Ronan Le Lannic, Aline Le Saux, Yvette Leriche, Josette Sillé
Début de séance 18h
Information préliminaire : M.Berte se chargera de faire des copies de la clé du portail pour chaque référent. Tour de table des référents ● Bière : problème de levure : recontacter le producteur pour échange&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CA du 5 avril 2018</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-5-avril-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/ca-du-5-avril-2018/</guid>
      <description>Réunion CA du 5 avril 2018 Etaient présents : François Berte, Régine Denoncin, Chantal Desprez, Gwladys Galan, Ronan Le Lannic, Aline Le Saux, Yvette Leriche, Josette Sillé Début de séance 18h
1. Tour des référents :
Chèvre : ajout d&amp;rsquo;une date (3 mai) en même temps que d&amp;rsquo;autres livraisons Pommes de terre : 2 livraisons par saison pour la saison prochaine Il est conseillé aux référents de créer une adresse gmail pour gérer leur coordination.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacts</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/devenir_amapien/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/devenir_amapien/contact/</guid>
      <description>Président: François BERTE
amapetitecagette@gmail.com Vice présidente : Sylvie Gallou
amapetitecagette@gmail.com Secrétaire : Stéphanie Bouriga
Trésorière : Gwladys Galan
gwladys.galan@free.fr Vice trésorière: Josette Sillé
josette.sille@gmail.com </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invitation de notre producteur de boeuf Samedi 18 mai</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/1/01/invitation-de-notre-producteur-de-boeuf-samedi-18-mai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/1/01/invitation-de-notre-producteur-de-boeuf-samedi-18-mai/</guid>
      <description>Journée Amap à la Ferme samedi 18 mai Comme chaque année, nous invitons les Ampiens à venir découvrir notre élevage bovin : un moment privilégié pour faire plus ample connaissance! Cette journée est co-organisée avec le GAEC La Ferme, nos voisins et amis producteurs de porcs, agneaux, farines et pâtes. Vous êtes également les bienvenus chez eux! Cette année la visite débutera chez nos collègues!
Nous vous donnons rendez vous le samedi 18 mai :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les distributions</title>
      <link>https://amapetitecagette.fr/devenir_amapien/distributions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amapetitecagette.fr/devenir_amapien/distributions/</guid>
      <description>Chaque jeudi nos livraisons et distributions ont lieu 4 place St Brice, 28000 Chartres de 17H30 à 19H30.
Découvrez le calendrier prévisionnel de distribution des paniers de légumes pour la saison à venir.
Chaque adhérent participe à deux distributions par trimestre. Que dois je faire pendant la distribution ? Voici le guide de distribution
Afficher une carte plus grande </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
